[PS4] Persona女神異聞錄5 The Royal 討論區 (13)

日版已於2019年10月31日推出 , 中文版 2月20日出
因為隻Game遊戲時長比起P5重要多30粒鐘左右 , 日版又出咗幾個月 , 所以頭一兩個禮拜有大劇透嘅地方唔該盡量+ 4個member防劇透

Persona系列簡介:
每一代都有不同的主題與對應的顏色，
三代以後都是綜合校園生活與都市傳說或社會現象所組成的故事
三代代表色為「藍色」，解社會怪異現象之謎為主題
四代代表色為「黃色」，解深夜電視都市傳說與連續殺人事件之謎為主題
五代代表色為「紅色」，結合怪盜與不公義的社會時事為主題

Q : P5 同P5R 有咩分別?
A : P5R係P5嘅加強版 系統上會增加更多內容 而且故事發展上會有一定程度嘅唔同 , 充實冬季學期日常 當平行世界就得

Q : 洗唔洗玩過P5之後再玩呢隻?
A :
- 新入坑 : 唔洗玩過P5都可以接觸P5R 但玩過P5嘅玩家會對基本故事有所了解 從而更能體驗P5R嘅不同故事發展
- 玩過P5嘅玩家重點 : 接受不能者P5R未必適合你·明智的COOP改成任意進行是希望更深入地去描寫這個角色，希望能讓玩家們知道他各種各樣的一面，雖然他人氣很高但並不是所有人都喜歡他，或許通過P5R能 讓大家對他的印像有些改變。

·雖然加入了很多新要素，但整體遊玩時間比P5僅多一點(多20~30小時)。 主要是因為讀取變快、戰鬥花費時間更短、原本的殿堂攻略所花時間減少等。

[P5R]怪盜LIFE新要素 :
[P5R]日常LIFE新要素 :

P5R PV整合:

主角群介紹
主角[Joker] CV : 福山潤
漫畫版名字 : 来栖 暁(くるす あきら)
動畫版名字 : 雨宮 蓮(あまみや れん)
諗唔到改咩名可以參考以上兩個

P5R 新增角色
芳澤 かすみ[ _ _ _ _ _ _ ] CV : 雨宮天

後宮團成員
坂本 竜司[Skull] CV : 宮野真守

高巻 杏[Panther] CV : 水樹奈奈

喜多川 祐介[Fox] CV : 杉田智和

新島 真[Queen] CV : 佐藤利奈

佐倉 双葉[Navi] CV : 悠木碧

奥村 春[Noir] CV : 戸松遙

吉祥物
モルガナ[Mona] CV : 大谷育江

人氣角色
明智 吾郎[Crow] CV : 保志總一朗

日版P5R 200小時二周目完無劇透小小心得
遊戲系統 :

劇情(極少量劇透 , 但慎入)

踩中左添

啱啱好執完個Po頭個Po爆得唔及時,本身想等準備玩中文版嘅巴打2月尾先開 , 因為P5S到時我地又要開另一個Po傾後日談

p5s都要等佢中文

上個Po貼啲P5S料過嚟先
P5S PS4 / Switch Demo 2月6號已係日版Eshop推出
Ps4 60fps vs Switch 30fps
冇得拎出街 vs 有得拎出街

估唔到日版就出都未公佈中文版日期

Lm

係咪confirm 左一定會出中文??
唔係好想買日版, 試玩有啲對白已經睇唔明

冇confirm , 但Persona呢個系列海外太紅,冇可能唔出其他語言 , 尤其配埋成日出中文嘅暗榮

玩完demo, 個demo有啲短

同埋佢無commond表，唔知正式會唔會有

無雙系列啲隊友多數都廢既，但呢隻感覺上同玩家一樣咁勁，企係度唔郁佢都幫你打曬

PS4 60FPS
呢個時期都無乜機會出街唔洗帶部switch出街玩

P5s pv有個雙槍呀叔
P5r新角黎？

P5S新角

一開demo睇時間線係p5半年後
姐係又要買
禾啲錢錢

今次後日談算係咁,雖然我已經厭倦咗無雙好耐,但之前格鬥驚更加接受唔到

因為台北電玩展delay左

一早同你講左係後日談架啦

玩完demo p5s真心幾正
要買鳥

幫人整既無雙永遠都好玩過自家既

不意外！

P5S有無P5R新角係入面

P5後續

無
希望有DLC/加強版

真係想永續p5？
P5>P5S
P5R>P5RS
4隻game

P3 P3F P3P P3D
P4 P4G P4U P4UU P4D
P5 P5R P5S P5D
出多一隻都唔係好過份姐
當然就咁用DLC加到劇情就最好

可唔可以remake P3

其實p5仲有隻格鬥Game整緊

係咪同P5R P5S同時注冊果個title?

好似講埋係格鬥Game添 唔記得邊到睇到

altus敢將p4g放上ps4我唔玩都特登買隻番屋企供奉

check左
仲有M同B唔知咩黎

P5S DEMO畫面咁柒既
光榮食咗屎?

我都想佢出喺PS4, 啲人講到P4G 好神咁, 但我又唔想特登出部VITA 黎玩

我當初出部vita tv玩,好似2百幾蚊

Switch版姐,PS4有得揀畫質mode / Fps mode

放假想買game玩下，岩岩爆完人中７，建唔建議玩呢隻？
利申：之前完全無玩過Persona 系列

玩啦 岩jrpg就得

P5s組模靚左好多
J die me

我第一隻玩persona係p4g感受特別深
日系校園風jrpg嚟講，呢隻喺我心目中冇得輸

p5當時玩左一半左右出Mon hunt之後無爆到
最唔滿意係唔睇攻略好多野都要2周目先有可能做到, 而我唔會打2周目...
同埋完全唔夠錢用, 唔用邪道方法連裝備都買唔到咁滯(主要為左升同用占卜女)
想問值唔值得買黎由頭玩?
同埋我見幾個人話結局有問題, 即係比起P5結局仲差左?

遊戲系統上係好咗好多,劇情唔講太多,要講都係上面講咗,好多人未玩唔好劇透

咪再J我

P5R拎完瞬殺之後錢同lv都路會缺，入mementos撞怪就得

P4g係幾正，出psv都係為左佢
但召喚persona都係3最正型到

lm

好想見到芳澤

佢出p4g落ps4即買

好似係龍司個技能?瞬殺有經驗同錢ga咩?

R版有

個大叔之前睇以為係嚴肅同怪盜團鬥智，點知原來係搞笑角色黎跌曬眼鏡

開會係度笑 唔會正經得去邊

ps4嘅p5s中文版，係咪9成9都要俾多次錢？
switch好似多數係patch就得
好難揀

痴撚線，p5s體驗版已經好原汁原味
戰鬥都正常，可以當普通arpg而唔係無雙

似KH多好似

P5R已成condom
btw仲有邊度有P5R限定版訂？

同問

Switch都應該係一樣 2個版本

P5S中文傳緊6月

要買了

試玩完，又幾似kh出p打弱點有總攻擊都幾正

玩咗25個鐘先銀行殿堂，是咪仲有排玩

P5S 有冇中文版

Royal版起碼過百

好似話6月有

Jeng
我玩P5嗰陣都差唔多過百

終於爆機 果然係一周目就白金既神作

豬肉獎白金 人人有份

攞晒in game award 先係真正義意上嘅白金

仲差一個先齊人

巴打是咪switch 點解我ps4搵唔到有體驗版

日ser

咁耐

可以出埋明智黑mode
P5S叔叔暫時都有啲興

P5R都遲左4個月啦

暗榮應該要做到同步先係

好明顯係a社order，費時自己打自己

618 P5S中文

窮學生要儲定錢

暗榮有冇伏

自己去日ser DL demo試下

今次應該冇 demo好好

暗榮不嬲做人地IP好高汁 整自己野就成pet屎咁

我上年十月就訂咗p5r中文限定版
就嚟等到變化石
20/2可以去信和睇下 有幾間好鍾意話無得訂
正日拎出嚟炒

6月18

618

幾年前玩完p5無追post

而家出咗咩新版

P5R同P5S
R係5強化版，好似P4G咁
S係5後續，好似P4U咁

咁P5S 出咗未？

下星期四出日文
618出中文

唔該晒巴打
咁P5R都係同一日出？

P5R日文上年1031
中文下星期四

應唔應該買p5r玩住等p5s

利申:玩過p5

點解明智咁多人唔鍾意

明智隻Figma出左咩？

未

新手未玩過 買P5R定等P5S好？

緊係P5R中文版

新手表示好撚期待希望到時唔好畀人劇透

未玩過緊係玩p5r先，p5s話哂續作

有無易玩左？之前覺得幾難 唔睇攻略又溝唔哂d女所以無玩哂

同埋想問下過左個關係咪捉唔返d寵？

邊度黎?

梗係要玩P5或者P5R先
P5S劇情接係之後
同埋P5/P5R劇情有代入感好多, 由一開始未做怪盜開始

P5S psn 未有預購？
原來中文版有排等？

日ser有，港伏唔見有

還記得p5 當年psn個價企硬左好耐

係，等等下出去買實體發現仲平

灣仔秋葉原

P5玩家仲諗緊買唔買p5r

好期待，20號P5R同P5S一齊買

估唔到香港會整

why not

要由頭玩好痛苦

係咪已經有得訂p5s特別版

p5都打左3週目la

有新劇情都唔會好痛苦既, 順便重温番啲舊劇情, 我都唔係好記得尾段劇情

我反而想知點解佢咁多人鍾意

靚仔,配音基魔

有唔該講聲
shut up and take my momey
個人喜好: 動作Game >>>> 回合制RPG

咁都叫靚仔？

男主靚仔好多

編劇功力

劇情入面根本就係一個大仆街 殺左好多人
不過如果佢人設係囡囡既話可能我都會原諒佢

我唔鍾意佢但我更加討厭足立

足立又係好高人氣 呢個仲要同靚仔扯唔上關係 真係完全唔明

殺人犯仆街都可以有反派魅力嘅
但係佢前期後期智商差好撚遠

Persona 5 Scramble: The Phantom Strikers Famitsu Review Score: 36/40, Impressions, Story is 45 Hours Long

45粒鐘比想像中多

幾時有得訂ar...

想請問邊度有得預購PS4 女神異聞錄 5 [皇家版]【限定版】?

係咪易玩左？

玩完人中 依家會諗起第二個足立

P5S今次應該又有偷跑希望唔好偷跑太多,今次應該繼續數位版

隻p5新年買就嚟爆機，啱啱先知20號出royal有啲後悔
想問玩過p5仲值唔值得買多次，我知有新角色新迷宮等等，但其實值唔值為呢啲買多次

話時話隻真女神轉生5咩聲都冇

fans點都唔會後悔,如果你唔係好鍾意呢隻驚建議唔好,尤其你咁短時間玩過

做咩變左動作game
苦手

我開頭都以為講緊條老野

上年年尾出既twi...
唔知今年年尾有無消息
諗起我17年出機就見話出真女5，睇第一段宣傳片好興奮
仆街一等等咗三年都未出

日式RPG
淨係玩過勇者鬥惡龍同人中之龍
p5點比較？
好唔好玩
未玩過之前d集數

好玩 我自己本身都鐘意dq系列 覺得p5拍得住dq

雨宮天

岩先終於玩完p5r
芳澤好女仔

應該截哂???下星期出la wor

好鍾意真女神嗰種未世世界觀同金子一馬人設
不過第4代冇3ds所以冇玩
第5集除咗兩條片咩資料都冇

Atlus整game係慢
P5都整左好耐 仲要delay過
係隻真女神5太早公佈

食炒啦

p5s冇佢真係cls

葵青區到底邊到有得預訂遊戲

P5S 好似有中文

不知不覺倒數一星期就出

知唔知元天屯邊度有正價可訂?

訂黎做咩
呢啲game會冇貨咩

特別版唔訂應該無咩機會正價入到

全裸待機
準備十艘跳

留名等中文P5R

想買豪華版但件T恤好濕尻

P5S PV3 聽日5點播

Lm
有無手畜想買豪華版？

諗緊

DLC/強化版

玩完p5r諗住睇埋p5s但係冇佢搞到冇咩動力買

想問下幾出p5r中文版?

同埋618又係邊隻黎 撈亂哂

#1第一句有講幾時出,618係P5S,P5嘅後日談 , 暗榮出嘅ARPG

上年玩完P4G 等到就出

豪華版依啲訂左唔洗食炒，點解唔訂

限定版唔訂食炒囉

希望有DLC

個PV3 正

重有6日

又龍又拉打又Robot

中文要等到六月

利申：已訂

一開波就退行監獄咁嘅款
2分30秒lavenza講野果陣 係蘇菲覺醒形態？

應該係,都冇第2個選擇

係啦，臨完之前有幕係一堆野吸埋去蘇菲身
個背景色對得上

好可愛

唔太信超越到芳澤

等睇覺醒後變成“永劫”

芳澤best girl

個拉打會唔會係明智？

唔係接R就唔好諗明智啦

長谷川做Boss,老梗

打完尾3果關離隊，尾2關做中boss
打完歸隊

上面係咪劇透左P5R

冇劇透你當佢鳩up is ok

Scramble條新片最後標題出咗一下”p52”
咁p5r定位到底係乜

dlc

30粒鐘嘅DLC,考驗你嘅信仰

p5r2

P5S
有齊晒PS4 FPS / Graphics mode , PS4 pro fps / graphics mode
同埋Switch版分別

會唔會有偷跑

又會咁得意 pro機冇aa 普通機反而有

利申 都係買switch版

終於爆到機
第一次玩p系列 一週目230小時
日文差 要慢慢睇 查字典
かすみ真係好正 好gfable 好true
先輩不過戲份太少
我寧願犧牲春同杏兩個人嘅故事換多啲先輩

想問下原版係咪都係咁？
獅童到聖杯段劇情真係睇到好尷尬
前面鋪到咁大
獅童竟然只係一個0智商 0手段 0特別嘅廢中
硬係要曬時間 格硬砌個中二救世界劇情出黎
拎惡神啲戲份去深入啲寫獅童好過啦

除咗依part 其他都好正
好耐冇玩過咁上癮嘅jrpg

中文版未出，求下你唔好劇透都係停追post了

我爆咗機,但追晒po好似未見有劇透

我有P5
係咪要重新買過P5R?
因為我睇PS store 冇升級包之類既野
要當新game 要由頭玩過？

重有4日

係,威力加強版

P5S中文版有得訂喇喎

正常458
限定758

拎P5R果時畀埋訂先

考慮緊要唔要改訂限定

※ 收錄以下內容：
-《女神異聞錄 5 亂戰：魅影攻手》中文版 遊戲軟體
- 彩繪豪華特製包裝盒
- 設定資料集（約 48 頁）
- 原聲配樂 CD（2 片裝共 45 首）
- 主題曲幕後製作花絮 BD（※ 需使用藍光播放機方可播放）
- 特製斜背包
- 特製毛巾（約 35cm x 90cm）

屋企無BD機同CD機，基本上用唔到
- 原聲配樂 CD（2 片裝共 45 首）
- 主題曲幕後製作花絮 BD（※ 需使用藍光播放機方可播放）

個特製斜背包的設計都唔係好得

不過Mona毛巾好可愛
設定資料集唔知有咩
想睇下D BOSS 有龍有機器人

無PS4?

無
不過睇完動畫

想問下P5R 啲迷宮有無更新？
之前已經打爆左P5 諗緊買唔買P5R 好 定係直接買P5S
再玩多一次啲迷宮好大獲

同暗榮嗰啲差好遠啦

有小小唔同，至少我覺得有新鮮感

撻訂係買家做嘅

咁賣家到時唔賣畀你果啲叫咩？

實體洗唔洗訂?
定到時walk-in 都應該有貨

決定入坑，到時各位多多指教

個人習慣
岩的就訂左先

1. 確保有貨
2. 平過直接walk-in 20-30HKD左右
3. 通常有偷跑

有時有啲嘢唔到你估
Ring Fit 出前訂左
完全唔洗食炒價

日版P5S討論請移玉步到

淨係有睇動畫都買P5S

依個時勢有偷跑就好

P5R有無機會偷跑呢?

呢度用黎討論中文P5R

有玩過P5,想問下P5R既劇情同P5有幾多成重複?

7

有偷跑.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
未？

姐係玩多次值唔值先?

值唔值睇人我嚟講無論佢出P5SR 定P5R2我都係會照樣買,我只可以講P5R成個過程我係滿意嗰堆,中間重玩部份有好多細節改變,Event有追加SNS截圖,配音今次有補齊 比起一般DLC係改多好多野,但當佢係一隻新驚就未免諗太多加強版呢啲真係好睇人,有人覺得唔賣DLC呃錢,亦有人會樂意俾錢買一隻完整版

唔值 當你玩p5s見唔到芳澤會好難頂

頂唔撚緊啦

DLC加芳澤幾多錢都買

一直好想玩Persona 5
2星期前無野做 終於買左黎玩
一周目都未爆機

突然發現佢2月20會出Royal
想問下各位 Persona 5 DLC係咪同主劇情唔同

#1

sorry 而家睇

7成相同,大約1成到新增劇情會穿插係本傳途中,最後2成係本傳12月之後嘅冬季學期

有無偷跑呀喂?

跟

因為見之前幾集都會出加強版
所以今集P5無玩過

係咪直接玩P5R仲正？

咁緊係啦正如三國志都出左威力加強咁仲玩原版咩

知唔知碟版大約幾錢? $368 / $398 咁?

DOWNLOAD 版$438, 如果差唔遠我買DOWNLOAD 版算~

不嬲可以早一兩日下載,呢啲叫預載,到正日0時0分可以直接玩

你試下咪知
話唔定玩到呢

而家所有中文版既game都近乎無哂偷跑
只有有少量 game鋪有可能靜靜雞偷跑一日咁多，但多數唔會放出黎住，要開口問先會賣

除左fifa

以訂限定版

正日哥既錯

咁我都係等1-2年等佢趺到百零二百蚊先入手
隻P5我都等咗佢成年
btw我仲未過雙子,有無攻略

有p5 save 會唔會有野拎

有,好少野,好似幾支水定咩總之唔洗諗太多

5萬yen同少少藥

其實依隻偷都冇所謂啦，日本都出咗咁耐

求其整隻義經 想輸都難 (除咗R隱boss)

小心陰啲陰啲劇透人,就出就收手啦
義經係R已經失落最強之位

官方金手指on99

邊有劇 名都冇開

我有義經呀，但雙子好似會打打下轉屬性定唔知抗性
義經唔可以一個打到尾

雙子冇抗性 主角不停charge > 八跳 > charge > 八跳loop就得
隊友龍司加攻 祐介buff命中 貓補血 我當時就係咁打 70lv左右

希望唔好好似之前日版咁，又有啲契弟成日借啲意劇透
討論劇情既最好講埋自己玩到邊日，之後再四重加密
等未玩到果日既人可以慎入

唔知中文今日有冇偷跑

中文有正日哥難啲啦日版p5s 已經偷咗 之前日p5r 又係偷幾日

後日終於出 不知不覺等左差唔多成年 上年第一條pv岩岩出果陣差唔多日日睇一次

無印版240左右，p5r就要成四舊水，未玩過嘅話買邊隻好？值唔值俾多一倍價錢買皇家版？

值單講遊戲系統已經好過無印好多,同埋起馬一周目你唔洗睇攻略都升得滿Coop,5圍,每晚多咗自由活動時間,又唔洗俾龍司瞬殺玩殘

聽日有冇偷跑呢

值
不過我會建議玩一次原end先玩新end

等得好辛苦

希望有

有冇人知中文版dlc出既順序係咪跟返日版？想買Kasumi個theme

講起啲Theme就嬲,冇一個係I Believe可能驚啲人炒到千幾蚊以上

咁多theme我覺得最高質都係日亞果個take over

好vivid但係衰在係take over

ps store啲個人theme最正
不過選擇困難

要買雜誌先有個個？高質到

有偷跑.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
未?

希望今日有偷跑

到貨係咪代表。。。

我訂果間話未有消息

咁應該有機喎

今次P5R 多左角色
要一週滿coop 仲做唔做到?

多左個學期, 應該會輕鬆左

唔想打多次
一係玩EASY 算

LM睇偷跑情報

第2學期已經可以滿5圍,滿芳澤以外嘅coop
丸喜coop同吉田一樣有時限
第3學期要滿coop先入到

想輕鬆過關睇劇情就去買dlc p

想問下限定版有冇可能walk in買到

舊版爆過兩穫

最憎太空基地果個殿堂

我就一心打算玩兩次
一週目都係睇故事為主
二週目先攻略白金

P5人氣一直咁高
真係難啲

其實都唔難玩，有得剋屬就得

會唔會吹水?
正常game鋪好似三四點先收到game架wo
好想快啲玩
請左幾日假係屋企stand by拎game玩

又唔一定, 有時見GAME 舖FB 會1:00 左右就會出POST 話有得賣
希望今日有好消息

以往經驗，只有些微機會wilk in買到
再加上只有極少數唔係炒價

所有日系game 又 高人氣既限定版最後都會炒上$1xxx

下次要買限定版就記得mon實d game鋪個fb幾時開訂啦

係信和地下果間訂左限訂,問佢話應該要聽日先到

Game嘅限定版本身Game鋪都入得少
Walkin基本上都係食炒
同梱機果種就大機會好多

問定先 有冇練五圍攻略

劉明睇偷跑報告

全部買哂

中文有未

渣哥

其實藍店係咪唔會有偷跑一定要正日

不嬲都係，SONY旗下藍店一定渣正嚟做

如果想體驗今集最強P 嘅實力就去買番長嘅最終P今集有幾萬真言，屌打義經

我都覺

又長又悶
D課長室長部長打黎打去都係咁

魔導才能 萬能booster 萬能high booster
個傷傻撚左

有貨未

非藍店應該4,5點果個鐘數就會開始賣嘅

好撚冗長
呢排P4又無咩玩
其實諗諗下唔撚想再玩多次

新劇情上網睇人玩當玩左算

可能自己未算好FANS

八艘跳躍屈左幾集，算係咁

太空基地好似交待劇情好少
唔同一開頭學校藝術館咁打到咁上下出到去又有啲新劇情講下淫棍同老野

R仲有合體警報
吊頸事故會直接加隻P能力，好易就chok到隻伊邪全99

姐係邊隻？

利申上年先開始玩p5, 最後個殿堂拖到而家都未爆

我覺得P5 如果殿堂短返少少會好D
個人睇法

不過P5 應該定位係要慢慢玩, 其實好抵玩, 內容好豐富

自己有強迫症，鍾意衝爆機果類人
可能我唔岩玩P5呢類遊戲

P5S有跑喎

所以咪出p5r

旋拍18個鐘之前已有人賣
不過炒價

mk 信和 好景 有無偷跑 放工出去買

日版呀麻
水貨邊會理

所有選手已經各就各位

咁快
啱啱打左去問話今日會有
不過要六七點wo

葵廣已打俾我, 限定版已到

訂左信和地庫 應該要等聽日

問左，要聽日

我都係, 等緊

有冇人今晚去排隊等聽朝開門?

巴打買限定版? 係既話幾時訂?

好似12點開

P5R係咪可以一周白金？
唔想玩多百5個鐘

可以

有無特別位要注意
聽人講係唔會強逼訓
多好多時間升能力 corp

可以咁講

有冇巴打係信和地庫藍店訂咗p5r限定版

如果聽日冇收到訊息直去攞唔攞到

今門排通宵等開門

訂咗都要排門口我就屌佢老母

大西北有冇偷跑？

洗唔洗呀，訂左都要排

太過鳩玩都係做唔到,但有P5無印經驗嘅玩家基本上一定做到升盡真係要注意嘅位都係得一個,前面有巴打都講過

前者新角黎？
開頭係咪一樣升死神拎sp飾先

你訂左邊間?
點解我嗰間咁耐

荃灣有冇偷跑

無乜，小遊戲全部玩一次就差唔多
最易miss嘅係女僕特別menu

仲等緊

Sony藍店訂左唔知有冇偷跑

唔洗,SP好夠用,因為你會收集骷髏頭,每拎一舊都會回SP當然睇人,你揀極難Mode又一開波用幾萬真言咁就幫你唔到

唔係喎,幾萬真言嗰隻野會回滿SP,當我冇講過

用幾萬真言推 淨係打boss先會唔夠SP

骨同真言係新野黎？

同埋p5 d dlc會唔會帶到落r

後者DLC
訓住玩

骷髏頭=意石 新野,每個場都會有3粒,齊3粒就變裝飾品,偷完寶物落mementos搵細路會強化
幾萬真言 p4男主隻最終p 伊邪那歧大神專用技,全場3次萬能中dam

想知「p5r版既dlc, 如果本身有p5 dlc可以用10yen買翻」港版會唔會有

骨係迷宮收集要素,你要探索隱藏地方先搵到,你會多咗留意周邊環境,拎一舊會回SP,拎夠3舊可以合成變一舊好勁嘅飾物每一個迷宮都會有3舊,留意下個小地圖你通常就會察覺到隱藏地點係邊

幾萬真言係Dlc P, P4番長最終P 伊邪那岐大神破壞遊戲體驗第一人,第一隻踢義經落王座嘅P

唔會,自己上psn買過
日服果陣全部舊dlc免費

伊邪我記得p5有買
唔係自殘技黎咩
改左？

大神最終P

唔知P6果陣大罪徹甲彈又會痴線到咩地步

d persona都免費?

應該係舊時買過果啲免費？

舊嘅全免費,新嘅好似大神咁係300 yen好似係,限定送埋

呢樣唔記得

上面有人好似講過話藍店會渣正黎做,好少機會有偷跑

藍店都偷跑間野唔洗撈

姐係p5既輝夜

另外,DLC補埋男主最初P嘅"第3進化"

FF下
萬能單體超特大 / 高即死率

如果偷跑,俾人report係咪會除名

伊邪那岐大神
上面有圖
著住件白色類似西裝果隻

最嚴重"好似"係sony唔會再派貨比個間鋪頭
聽聞係咁，聽聞架咋

好驚間鋪見有得炒 唔明明訂左都唔畀貨我
好似啲口罩咁。。。。

乖乖地等藍店聽日派貨算

有冇偷跑都冇所謂，希望唔好派唔到貨cut單

巴打係訂左定直接walk in 架

行版普通係咪438

有無人報告信和有無偷跑， 唔想白行

隔左成1年終於返返黎呢個post join返大家
買左限定版 準備開始狂煲

想問依家DLC係咪未出? 要今晚12點先有?

好想知限定版個THEME係點

想問下數位豪華版 主題會係邊款？有無得就咁獨立買

唔會突然出有I Believe嘅Theme掛

DLC當然同隻驚同時上首日Patch都係

想問訂咗可唔可以遲d 攞

信和有無

有乜DLC

即係GAME我依家玩得 DLC要等今晚12點?

旺角好景1樓40號鋪 $ 428 有大量 P5R

係,你入Code都要夠鐘先入得啦

唔係我訂個間
係豐達訂開

限定版幾錢?
我果間落訂果陣無講全訂

P5無印出過舊作P / 衫全部免費
新出嘅最終P / 新衫就300 yen一件
新Theme (呢個我覺得最好,屌打無印Theme)又係300 Yen 日版嗰時按順序出,舊團員出先,之後到最靚嘅學妹同雙子 & 拉XX

啱啱拎左
佢話唔可以咁揚
所以唔直接講

thanks !!!

咁搞笑
唔問你訂果間舖面走上黎問我地

我諗最多都係幫你hold住三日
我訂個間都係咁

咁樣明做衰自己個朵

好似HKD 82x

頭先打去問信和地鋪多一次,佢話依家未知,夜d打黎問多次,應該得

終於可以入返呢個post

等巴打你update

岩岩我fd係188問限
佢話聽日有貨 768

係唔係P5s呀

佢話R
同佢傾住電話
我係咁推佢玩 我都驚佢買錯

咁訂真係柒咗 我訂都係8百幾

相信大家一路玩會有好多野想同Atlus講,記住想劇透討論或者問劇情野最好打完日期,然後再加4格Member 例如

10月31號

咁

當買個安心姐

我訂828$

係 信和地庫藍店

尋日P5S日版已經有一間咁樣做
深水埗基板

貴少少我無乜所謂
驚唔夠貨咋屌

話口未完！

藍店都hold貨就屌佢老母

我11月尾訂, 我都驚驚地

hotlinefun已經唔係藍店

寧願貴少少但求安心落訂
定係為左平少少,冒住食炒甚至買唔到風險唔訂

自己衡量啦

依間野好識玩 之前無訂到p5r日
走去問 愈問愈貴
最後自己y拍搞掂

Thx 都係等埋聽日先衝限定現貨

你俾人cut單?

果時都係賭佢炒得起先訂定先

我12月尾係藍店訂

無野 睇錯
sony上面個鋪名係hotline
facebook寫hotlinefun

好景walkin限定版$980
好多人問下

我反而想買dlc 果d persona 幾時先買得

痴撚線

基本啦
寫包單，過多陣就 過千架啦

鬼叫自己無訂
本身想入埋P5S限定，尋日問$1580不了

今晚12點

f5就黎爛

去好景睇下有無驚拎先

之前訂日版都差唔多15000yen，以為中文版實過千

真係好想狂打去問

去緊旺角睇下有冇正價普通版

大把

荃灣有？

荃灣普通428 限定798

好景
訂左今日拎就$ 9xx
聽日拎$8xx

驚無

行過幾間都$428

做乜撚

佢話今日個d係快貨

今日問黃金限定版998
聽下出旺角睇下算
怪自己無訂到

黃金黑場係咁架啦

觀廣好似未有

188有普通版未

上面先有人講完訂左既就係柒左
因為有風話聽日有貨768

拿....第一日多數係最平
過一兩日想買都買唔到
利申：非打手

768咁平真係即比錢 但真唔真呀

訂完被cut單先係最柒

日版有埋唔同特典 有d仲貴
買咗送成堆公仔嗰個 仲喺箱入面冇開過

點解你成日要凝住自己俾人CUT單，我12月尾先訂都未驚

因為我1月中訂

旺角$398買左

Walk in架

邊間

咁。。。咁。。。自求多福

大埔有冇消息

我上星期旺角信和訂

信你架啦，我聽日衝限現
去門口等開門

ssp有冇消息

買左399

信和地下399

邊間呀

訂左可以攞？！

Hotline?

我見到有人訂左都可以攞

Yes

有冇限定版

得喇得喇
我頭先用暫時情報先咁講啫

即落樓

唔清楚sor

飛緊的去

唔緊要，thx巴打

都係半個月姐,無事既

多謝巴打

今晚坐定定係屋企dl

要買就快

記得拎夠錢訂埋P5S限定

藍店戈會唔會有現限
後悔冇訂

大舖應該會有
利申靠估

好心一早畀Game我 誰人撻訂無交貨
Hotline都要呃我 明明貨量那麼多

咩事

數碼版齊唔齊所有音樂？齊既買數碼版算

限定已攞
799 信和

仆街 我都係依間訂

普通版 408

無 cut 單
我上星期訂都有

頭先見到巴打

你係買普通版果個？

我係戴口罩果個

屯門置樂418

會有人唔戴口罩咩

笑左

有冇巴打知信和店多數收幾 而加出去仲趕到嗎

9點

今集應該都有得刷死神？

衝呀 入手呀

已入手

推post速度急劇下降

屌你客戶問卷Q5
竟然無 穿越時空的貓

冇必要刷

個個掛住打機

850 已到手

藍店訂仲等緊

買咗數位等12點

明明其中一個choice有 “第五人格”
但係就無得答”穿越時空的貓”

個裝飾又無用
要升lv撞車就得

無得刷，改左

今日黃金見到548
不過知果到不嬲黑到仆街所以無買
好彩

直銷網訂左未有得拎

返學架車上車明明係白色
落車變咗黃色

大埔 418

有無巴打知直線平時開幾點?

買左download版 等12點開波

仲玩緊其它game
唔知遲下先買仲會唔會補貨

數位豪華其實最齊除左本設定書 衫 同埋實體cd其他都有

一路白金death stranding一路等直銷送貨嚟

今集夠唔夠日數一週目白金
有冇難度獎杯

夠,白金神作嚟,冇
真正嘅100%收藏要素係My palace 同獎杯無關

完美攻略係咪睇返p5就得

之前無玩過

想溝哂d女

第一次玩p5定p5r好？

咁數碼版算

唔太係有啲野唔同咗,例如上堂問題同答案(呢個跟返之前咁算係大伏嚟,好陰險),Event,每晚多咗時間

想用返輝夜p5r有冇得用返？

等12點,應該有免費

thx 玩住等

R都出左，無必要玩無印

仲有，間餐廳升唔到膽量

無呢D野咁買豪華版既意思係咩

我只想要音樂集

P5S 手機wallpaper

唔知而家放P5仲有冇人收

多圖慎入

玩過P5 買唔買P5R好呀

我都諗緊呢個問題

對P5 好似唔太夠愛

s都冇佢

一樣 想玩p5s多啲
p5係好玩
但4年後原價買多隻加強版真係要諗下

唔識日文 只好等6月
呢排又冇game玩 諗緊買唔買R

年幾前買二手
今次原價買當補飛

翻譯有啲bug

玩啦

我未玩過呢個系列
p5r係咪姐係p5嘅改良版
應該唔洗玩返p5啦係咪？

下 實體豪華版冇wallpaper?

係

新女角都幾好J

best girl

對腳世界級

唔知有咩新THEME 買呢

感覺好違和...
玩左一陣感覺有唔少都似係強行塞入去咁

實體限定冇p既dlc? 係咪得數位版先有

結果去到葵港見到限定版都係忍唔住買左實體

其實問番p5劇情算唔算劇透

一樣4member啦
上面都已經有skip左無印直接R嘅人

睇下多唔多人冇玩過P5直接買P5R,穩陣起見都係4格啦

想問下會唔會好似上集咁好趕時間？
好撚驚又唔滿所有人既好感度

好撚正

wallpaper填問卷就有

幾錢

本身想買普通算 見到有限定即刻買左

係特登譯做銀坐架？

Kasumi

最大concern都係好唔好用多100個鐘去玩一隻大部份內容都玩過嘅game

話就話係大部份內容玩過,但實際玩落係有唔同體驗

其實唔白金應該唔洗100個鐘

想1周多少少白金有咩要注意

Save多啲,優先完成新加內容,冇了 記住呢兩個就夠一周目白金有突

難易度有冇要求? 我仲未搵到獎杯表

聽日係咪有得買？邊度有得買？

R 有無咩新隱藏boss

有,但呢啲所謂隱藏野全部唔關獎杯事,因為今次有My palace,嗰邊先係真收集位

冇,總之真係白金神作我一周目爆嗰陣直接白金咗,乜攻略都冇睇亦都冇攻略俾我睇

開始了

巴打玩完日文再玩中文?

P5S緊本身唔應該係我開Po但上個Po突然爆得太快

芳澤對腳

過左12點 DLC仲未更新?

我成身得800

有無芳澤H漫？

有無咩玩後感

邊有咁快爆P5S

我好興奮啊

鹹濕仔

只可以講，當佢無雙咁玩嘅話 幾多條命都唔夠你死

普通版會
限定版就唔會

我打埋人中應該最快3月先玩到
希望到時唔會貴

仲未頂起心肝完埋隻勇鬥
不過未必依家開

數位仲未有？

點解啲人成日話佢係無雙
ARPG都有好多種姐

有唔該share下 好緊火

因為暗榮整

早啲瞓聽日出去拎game

玩完人中7幾日
依家玩返p5r第一場戰鬥
隻怪打埋黎既時候好自然咁禁左x

今集有冇話邊d coop升左先著數d

Same

我有隻初版，係咪可以唔洗玩隻初版直接玩the royal?

點解巴哈都冇攻略既 大家去邊搵攻略？

你班咸濕仔唔準同我搶

唉 屌
又要送錢

好正

我都未po最正果張

咁二周目點

訂左限定等攞

芳澤bb

隔離14日啦

thanks

隻P5玩咗30個鐘岩岩先打完金城 買唔買P5R好

想問p5r係咪改左劇情

P5玩到打社畜

買左p5r 玩唔玩埋好

未爆唔洗心急買嘅
始終大部分野都係重複

最大問題係唔知有幾多%係新劇情，值唔值得又擺成70至100個鐘去玩多次玩過既野……

我正式宣佈買數位版既都係戇鳩仔
實體版既尋日已經偷跑玩緊 可能已經過埋第二殿堂
買數位版? 仲向到望住個預購等緊PS幾時開心滿意谷完實體碟銷量再開放比你下載

做乜鳩
尋日偷跑極都係下就既事 數位12點就玩得
計到盡你咪玩多半日

數位版 仲係預購緊 未下載得

我玩左9個鐘玩到而家喎

下? 咁點解我仲未下載得?

...數位12點已經玩得 傻仔

做乜鳩

玩快半日都要吹奏
乜撚野心態

仆街我中BUG 未下載到

唔係咁樣架

我見巴哈台灣果面都話數位版下載唔到我以為全部人都係咁

Bug左 我12點已經down到

玩早咁多 好勁呀

今次會長主題靚番好多可以買了 btw 係咪無雙子

數位送果個主題係咩樣

連新女都冇

係咪第一次預購數位版呀

劇情無改
係base on舊劇情加左新劇情
迷宮同boss戰都有微調

唔好玩啦大佬,玩到金城就梗係轉玩P5R啦

上面見到有好多人話劇情大部份一樣可以唔洗買
無錯其實如果你剩係睇劇情既話係可以唔洗買,P5同P5R都唔洗買
橫掂你都係睇劇情唔係打機買隻game返黎做乜,youtube得啦

仲諗緊玩過P5值唔值得去買P5R既,可以睇睇條片再衡量下

數位豪華版個主題係咩樣?
求巴打貼出黎睇下

要第二批dlc先有

冇Q版人物個套衫?

想問下依家貨源點？

今次P5R 有冇啲咩係一定要一周目做左先, 方便之後2 周目? 例如好似上次P5 咁最好要第一周目升爆五圍。

我要今晚先貼到
普普通通啦

唔該你先

唔知今日有冇機會買到限定版

第一次訂驚
係咪日日尾數都會唔一樣

語無倫次,劇情咪係隻game既一部份……
即係睇av如果會睇埋劇情既就唔配打飛機？

想知限定版件T係咩樣
有無巴打有圖

咁你唔享受隻rpg咁你都係諗下唔好買啦

唔好玩啦大佬，你講到好似可以過save 咁
有冇唸過人地岩岩玩完頭30個鐘 啲育成 玩法開始上手 劇情去到一半 轉去r又重新體驗多次由0開始

push

訂game 訂乜都一樣 訂意義就係保證會留貨比你同保證會跟訂價

唔係嘅話訂黎做乜

成日都聽到起釘架啦

驚中黑店
上面d 巴打明明有貨都俾人cut 單

Hotline fun 睇過好似唔係黑店等陣打去問先

比人強姦得多 強姦就唔係一回事？

咩理解黎
我意思係俾左訂根本保證唔到跟訂價
你點理解到起釘唔係一回事

由0開始有咩問題,就係劇情去到一半先要轉
去到R育成同玩法都有改動,重新玩過唔覺有咩問題
而且我敢講R既遊戲體驗絕對好過無印

人地都冇話唔享受rpg
何況每個人鐘意嘅野 aim嘅野唔同
點解唔享受rpg就唸下唔好買
可能人地好鐘意啲聲優 有佢就必買
可能人地鐘意啲歌
可能人地好鐘意啲人設
whatever 啦
唔係鐘意隻game 嘅全部 不如唔好鐘意？
何必咁樣反推坑

諗住玩
今次慢慢玩先

玩到4月出FF7

我鍾意隻GAME既美術

你望返你自己係講乜
你關注既點只係劇情而唔係隻game玩法,系統上面既改動
上面有人講過就算劇情無大改,遊戲體驗都會唔一樣你又選擇性失明

諗緊買數位定實體

我買實體
唔係諗住賣

而係有一齊一套
舊果隻都係實體

我關心劇情就同時代表我唔理玩法？
個結論點得出嚟？

訂得就應該要跟訂價架啦
點會保證唔到
不論好多鋪定個別鋪會起釘
起釘呢件事都唔會變得合理化

最大問題係唔知有幾多%係新劇情，值唔值得又擺成70至100個鐘去玩多次玩過既野……

佢呢個問題上面已經有人解釋過,youtube又有評價
唔上網睇評價都理解,但連po都唔追
如果佢係aim劇情既話,對遊戲上既其他改動無興趣咪俾左解決方法佢叫佢直接上youtube
慳返金錢同時間

lm 巴打搵到未

個個人享受既方法唔同，唔需要你去批判人，你當你自己邊位

大把黑店成日起釘同cut單
甚至cut完再hold貨，最後賣唔出先同你講有貨
不嬲都唔係講緊起釘合唔合理
而係係香港俾左訂買game唔保証有貨
所以上面個巴打驚都好正常

如果係想一周目升滿哂coop同五圍既攻略就有日文版,中文應該未有咁快
但私心建議一周目隨心玩

我未開r唔敢亂評論啦 但我估遊戲體驗好過無印呢個係一定
但個問題點係需唔需去到棄無印 轉去r
都玩到呢個位 玩埋落去再玩r都得姐
我會覺得可惜 就咁棄
r好多位都係玩過無印 比較下會覺得更加正

未玩過無印當然就唔洗討論直開r啦 係佢呢個case 唔同啲

因為R既遊戲體驗完整過無印同好玩過無印
無印有既野R全部都有仲有額外
所以就更加應該趁佢未玩到太後面直接轉R

唔撚駛理佢啦 搬龍門搬到上太空

我只係想講常發生 唔等於合理
上面位巴打似係唔識分合唔合理
佢問係咪日日都會唔一樣
佢已經預咗會唔一樣咁

Youtube已經有p5s 嘅walkthrough cls

我覆緊樓上某條友 明就明

以前P5冇升爆 而家P5R想一周目滿coop同五圍

我平時訂開個間人稱黑店 (係mk既，唔開名啦) 都無事無幹

上次訂隻gbvs限定版原本我都諗住應該會比cut單(本身自己遲左成個月先訂)
拎game個時佢都同我講，原本派貨派到25號訂之前個d , 之後個d都無 , 佢都有留返一隻比我，因為我29號先訂
佢見我偷跑個日都走黎問一次 本身偷跑個日拎game都無我份

佢咁講我咁聽啦

如果有玩過P5既經驗既話可以試下唔睇攻略試下升滿哂佢
因為多左唔少時間俾你升5圍,coop又易升左

只係覺得你話p5 p5r都唔洗買 你都唔係黎打機 有啲絕姐
人地可能都鐘意個玩法
但劇情冇大改 就算優化左個系統都未吸引到佢玩多次姐
呢啲都係口味同取向唔同姐

不過又唔追po就係到不了不了咁係幾反感嘅

其實真係好難捉摸
試過訂左某大作去到同你講要俾多20蚊先多個特典code
之前switch 動物之森同梱機都有好多人俾人cut單

ok

可能我講得誇張左
因為劇情呢樣野就日版出果陣開始已經不停有人講緊玩加得少唔值得再玩過
呢個post都有人問過幾次,亦都有唔少人答過
同埋佢既講法俾我既感覺就係隻game加既劇情唔夠多所以直接判佢死刑,我都懶得再同佢解釋隻game有咩唔同

有冇人買到？

想知 限定版大約幾錢度

因為無印版唔少日子睇完主線劇情之後隻貓會迫你訓覺
但R可以俾你係咖啡店入面活動,用黎升5圍

同埋COOP除左原有既對話外,有額外對話俾你加好感

其實都係睇錢做人嘅姐
貨多 水浸 蟹貨 炒唔起
就唔會cut
然後玩家唔會估到隻game 貨源足唔足 永遠估唔到邊隻中 邊隻唔中

$ 7百尾 ~ $8xx

P5 升coop 趕到仆街仲要升唔哂

見到有9xx

P5R日版岩岩出個陣買無印dlc 1個1yen港版要正價買做乜撚野

想問下信和仲有冇現貨？普通版大約幾錢到
上次玩完p5後好少開ps4了終於等到p5r

值唔值再玩過呢啲都唔重要

不如問舊fans值唔值比多四舊剩係玩個第3學期同睇芳澤腿
最緊要係P5R開坑唔填坑，比P5更加似未完成品，隨時又黎隻新P5R
P4G又好Catherine又好，起碼有藉口叫移植
而且唔會開完坑唔填

想問問係咪放學後打完迷宮，夜晚就無得再行動? （直接要訓）

雖然遊戲過程體驗R好過無印
但我幾肯定故事體驗係無印完整啲
本身無印End比第3學期End更似一個p5 ending
就算真係要玩R入坑，我都會建議人玩一次舊end先
無印劇情已經無撚敵，p5r嘅新劇情其實係有幾分畫蛇添足feel

港版竟然收正價

值

唔撚係啊嘛

改咗只要唔離開咖啡店嘅行動都做得

起碼你覺得值唔代表人人都要覺得值
日本定價仲要9000yen,差唔多成600蚊

有劇透慎入

其實有啲咩坑無填到,玩完都唔覺

買咗日版支持 港版唔買算
最多買伊邪那岐大神

開easy嘅話衝得好快
我normal用左7個鐘先完第一jail

仲諗緊唔識日文玩唔玩住先好
定留翻中文一次過玩

新手未接觸過p5,直屌最高難度是否太高估自己?

一周就hard嘅話，唔知你鴨志田要打幾耐

到左貨可以攞了

最高難度係RISKY

想問下如果想要伊邪那岐大神係咪咁買呢個DLC就夠?
但見個分類係服裝而唔係追加內容

我一路以為CHALLENGE係2周先開放

RISKY係P5S,要

呢個啱架啦

thx

其實唔難，P5一周目直接hard

信和地庫仲係799

我簡最難係CHALLENGE

其實唔難
我都唔記得仲有咩難度
總之真男人要簡就簡最困難

英雄所見略同

已拎貨 個盒好靚 我d先走汁標曬出黎

依家邊度有得訂p5s中限
幾錢訂

其實難度高D會有咩分別

落樓下walk in睇下有無限定先

暫時見只有信和地庫開訂

買到限定

被怪打扣多d, 打怪扣少d
敵我雙方爆擊/剋屬/tech都係normal 3倍傷
錢同經多d

錢同經多啲會唔會仲易

原來hard錢經無變

就咁睇Challenge易過hard

Challenge要用弱點+總攻擊去打
Challenge同RISKY弱點屬性傷害3倍
以前無印一周目Challenge好難,因為好易無哂SP
而家R每個殿堂有3次回SP位相對易左

所以P5一定要溝醫生先

深水埗直銷。上星期比訂，今日拎貨 $388 蚊。特定版 $780.

個豪華版抵唔抵買？
如果整係要persona好似就咁買抵啲

LUNCH 出左去買,今晚先玩得

返OFFICE先見 PS STORE有個 "女神異聞錄５ 皇家版 數位豪華版．升級 (中文版)"

1個theme

入左
慢慢玩
等4月Bio3 同FF7岩晒

你地會快過我爆

隻P5R限定 其實比想像中多貨
淨係信和地庫岩岩都仲見到最少15盒限定
仲要$799

其實件tee真係唔知想點
著又唔捨得
陣間老母手痕拎撚左去洗就

俾大家葡萄下日限特典

反正爆過一次無印，今次慢慢玩，等海賊無雙

新手一問 如果14日內用幾日就完左個殿堂既話 會唔會直接飛去劇情 搞到少左時間用

唔會

打完條友之後都係照日常咁過,去到deadline先會正式改心

無印我打到社畜個關

爆唔爆埋先玩p5r?

定而家直接轉p5r好？

咁計法數位豪華版都唔係好吸引，我一係直接買實體限定，一係買普通版加dlc 算

轉啦

終於黎到限定版啦
係mk等左成個下午

仲精品,唔撚係掛...

藍精

精品死全家

無玩開figure野唔知係藍sorr

有無其他店推介？

sorrr

呢間o唔ok

個主題好正 又有歌聽
P5玩完有啲唔太記得
今集有無得一週目溝曬啲女?

得

想問下無印係咩？p5打完奧村春之後棄左

P5咪無印
宜家P5R多左個R字呀嘛

正 新女正到 美腿

攞咗 訂果時828都變返799

打到初遇魔爾加納

邊個dlc 最抵買 ? 我見人話用 伊邪 大神 最能勁， 外掛來

的確係 buff+真言=秒殺大部分boss

尼祿屋

坑口間藍店訂親都冇日限
聽日過信和睇有冇p5s日限

想問有無邊間又黃又抵嫁

藍店可以賣PS系水貨架咩?

用緊咩主題?
特典?定另外買角色,

P5無印,頭幾日係有PACK買齊所以角色主題加MP3歌,今次無,要分開買

孤仔ok

我用緊Persona Magazine果個跟書theme

directbuy!

終於買左R了
P5S都係等遲啲玩好貴...

果個唔識郁 雖然我都用緊

限定版係咪冇送PS4 theme?

有呀

S等中文好過
R我都係日限炒價谷氣，等到中限

我個盒入面得1張code, 入完係換服裝only

4月-Bio3, FF7
5月-LAST OF US2
6月玩P5S中文岩晒

攞左限定,$800(有訂到)

P5R一般藍店幾錢

有時打到最尾先發現有石頭冇拎
又唔知係邊要重新搵都唔緊要
d怪會再生成其實幾白痴
換一換地圖又有

意石嘅順序係根據顏色排,你拎咗第3個先就知頭兩個Miss咗

到底新島冴有無機會出figure呢

由P5等到而家

有冇人知填字遊戲答案係咩？之前玩日版直接睇攻略打返個日文而家唔識個中文卡左係到無郁到

冇記錯個順序應該係紅>綠>藍

COOP同啲主角P肯出FIGMA就好

有野想問

Dlc啲persona 係咪隻隻都咁勁？唔知買邊隻好

artbook有冇劇透 想開黎睇

有,唔好開

最強係伊邪那岐大神,破壞遊戲體驗,分分鐘連R boss戰新加玩法都試唔到就秒咗

3月仲有13機兵防衛圈

2個final boss先叫食得起幾萬真言

限定版真係好有誠意
不枉係我第一隻買限定版既game

4格Member呀,你叫我點繼續答你

4格member到宜家都唔識

買左可以直接拎黎用？

好彩p5所有野都唔記得哂 當新game玩

可以,當時個個巴打拎咗佢打完一場就後悔放返入雪櫃等後期先解封

咁癲原本諗住買輝夜

😂笑左

係咪本身有P5買升級版就得？
P5R升級版有無得繼承P5嘅save?

伊邪大神：不要誤會，我不是針對你 (ry

獨立新game

得女醫生有出
已訂

買完大神，去印象空間打怪，個傷害打成千其他人仲打緊幾十

點換衫，唔記得左

裝備 最底

係咪買完即刻用得?

THANKS

點樣打掃
搵唔到..

去廁所

p5r易左好多 支槍好尾機

係咁鳩開槍就贏

唔該
咩都試過就係未試過入廁所

支槍無限子彈
差好遠

玩challenge應該無得鳩開槍贏
頭先打第一關撚屌龍司miss一招技就即刻團滅

龍司命中係咪話勁撚左好多

係以前太廢

實體限定版冇主題
想另外買

呢個堅失望
全部要另外比錢買

點解實限得一個主題

無印好似係送最特別識郁個個
p5r好似一個都無送

有錢都買唔到

希望大家可以好好享受依個深層既P5故事

點會
買多個數位版咪得

限定仲有得入手？

P5 果D 限定主題WOR

應該有...我冇訂今日先買都買到

岩岩先買左 信和一樓同底都仲有
睇落仲有大把

唔係講緊買p5r實體限定想要主題咩

想問下ps4個主題點樣拎?

Thx
我聽日睇下觀廣有冇先

買完250升級俾咗個主題同音樂後
點解好似咩都無更新咁
係咪玩返P5就自動有新内容？

d時間會唔會唔夠用 好驚前期亂玩搞到後期唔夠能力同時間溝晒d女
利申新手 無玩過p5

睇黎我中咗伏
原來個升級係指升皇家版

你問過一次,前面唔係有巴打同咗你講咩,咁都中伏?

我講完又唔理

我以為當新game玩意思係
無哂ｄ能力值，save，金錢
叫我當新game咁玩過

見佢無咩大update我都心知不妙
依家唯有落街再買２張psn買本體

實限都無主題送真心sad

冇諗過冇

成8舊水

mona好得意
另外話想睇限定主題位巴打睇左未
要唔要我upload

有無巴打完全無玩過P5

希望有得比錢補

我

好好享受

玩過穿越時空的貓

要....想睇

開波地鐵站一下就去到屋企
原版卡撚左我幾個字

其實d對白有返哂配音
我已經覺得好抵屌

Royal版買唔買豪華版好，好似都係啲衫同persona
要加多百幾蚊

想要呀頂

14蚊果啲其實有埋動畫仲靚

一直用緊kh3唔捨得換

你youtube呢個點先有

實體幾錢諗緊買數位定出去買實體

真 如果為主題為主 其他當bouns而買豪華版既可以諗清楚

原來個個主題都唔同BGM
我買咗queen個主題，同你個BGM唔同

有冇網有圖睇 想買返個用下

我發現唔可以玩challenge,弱屬打埋去3倍秒怪咁滯會儲唔到圖鑑

其實你要柒幾多次
識唔識四重加密

分配得好既話一周目係夠升滿5圍既同時亦都可以升滿COOP
如果係第一次玩P5既其實唔洗俾太大壓力自己一周目完美通關

amazon果個最正

我都中咗伏
最弱嘅怪一下秒
明明想挑戰下最高難度

其實唔易,因為條SP好快會乾

但儲唔到圖鑑好唔舒服
利申：強迫症

所以我會轉返hard
當果個殿堂啲怪捉哂/boss戰先轉返challenge

又或者其實事後去印象空間度捉返

玩左陣challenge根本互秒
秒唔到人就等Game over

玩多次頭段都仲係覺得好灰暗

有冇中文版填字遊戲攻略

我都好想入林鄭同垃圾鄧既殿堂

屌...好想買雙子/芳澤!!!
香港係咪冇機會上架?

跟順序遲出,日版上面嗰幾個當初都係後面先出

等芳澤

未買p5r黎玩
新島真右上個條友邊個黎
我見其他theme都係對應返個角色

丸喜新加角色,PV有講佢卡牌係咩同負責啲咩

實體豪華版同數位豪豪版有冇咩分別？

實體有件衫,設定集,OST,少量DLC
數位有少量DLC , P3俄耳甫斯 , P4 伊邪那岐大神 , 原聲帶 , 主題

玩過p5係咪可以試下challenge?

會唔會太難玩？

有無人知係咪有套q版人物既衫？

有,但我記得冇咁早出

好，唔該巴打
我等緊呢套衫

唔該哂

應該要等耐少少我記得係出番長鬼太郎挑戰DLC附近時間先有

其實個主題真係好抵買
可惜我用緊閃軌4既主題買左都唔會換

P5 Makoto主題用左兩年
Upgrade一下

之前p5買個D DLC係咪用唔到

日版全部免費中文版唔知,聽講要呃返22蚊?

巴哈話伊邪大神=外掛

咪本作最強P製作方偏心P4

PS STORE個升級 我買實體碟係咪都用到?

yes

THX!

買左大神，睇下有幾撚屈機

好似都好多免費dlc

巴哈話破壞遊戲體驗

反正都爆過無印，就係想破壞下體驗

俾連登洗左腦d黑警問咩都答唔知唔記得

每隻Boss都有新野加而且都有段劇情跑,唔好太過份一下秒咗佢都OK

會加惡名值

有冇人識填字遊戲Q3答案係咩？問形容一個人對金錢精打細算個題

一個錢打二十四個結

岩左啦～Thanks巴打我完全唔識依句野諗左勁耐

暫時覺得P5同P5R既challenge 有d唔同
但未算太難玩

P5R 敵我雙方既弱點攻擊痛好多，秒怪既速度

P5 都仲要磨下血先死

岩岩玩到杏 入隊

暫時玩到第一封信 遊戲體驗好左好多

一開波拎呢隻野就去到秘寶
好後悔買豪華版

聽講夠你用到好撚後

技能係戰鬥後回滿hpsp + 全屬性極大傷

同金手指有咩分別

咁樣不如睇youtuber 當玩左

Easy都覺得難玩 係咪正常

想問下戰鬥個音樂係咪定左新個主題曲，可唔可以改番u never see me coming~
覺得而首歌似番怪盜個感覺

唔用封印左佢咪得

試緊, 打得好痛苦, 第一個殿堂都可以一日清
但係打到第二殿堂隻式王子就....
上少次狀態都唔掂

呢隻野仲勁過義經

2隻last boss先叫可以食幾下，咁你話隻野可以用幾耐

Cls 隻野 完美破壞游戲

正常, 打到咁上下就會輕鬆, 第一殿堂無乜P,
遇到D騎士最好就避開(除非你想升LV)
但DLC 好似有D免費道具拿, 拿道具(冰) 飛佢再群攻都得

Safety 又好冇癮

Safety 我估係完全唔練P 都爆到機, 中期應該會好無癮又無得調番Normal
初期如果遇到D紅怪好難打, 嘗試係佢行動前上狀態,
主角/高卷都有

惡名做咩嫁

關於升coop有野想問下

依家咩價？

你可以唔用

背後偷襲固定take over
想聽返last surprise就只有普通撞怪

好似無想像中咁貴我都搵緊

呢個價係咪全港最抵
好似話用code仲減100?

Ok 唔該晒

最後咪又係會用返義經爆機

義經＋果part爛泥

點買？

我講緊普通版

22蚊dlc

原來都有幾多22蚊寵買係咪隻隻都勁？

知唔知點先有呢個主題?

想問下買左22蚊果D Persona係咪即刻可以用?

P5買過既dlc p5r用唔用得返

跟主線行,入到天鵝房教你合完P之後就可以開全書召返出黎
第一次免費,第二次就按隻P既等級收錢

唔該
amazon唔見有，唔知香港邊到買到

NO
順帶一提atlus講過原來P5R係包哂所有P5舊既DLC
但基於日本商品法係舊game要收錢既野唔可以係新game免費送
所以舊既DLC象徵式每個收返10 yen,持續左一個月左右先變返正價
但唔知點解中文版一黎就正價

呢本野出左一段時間
同埋個code要去返日版PSN先入到

我見巴哈好似話d大神免費買返

難得見到一個心動想要既主題